點解Lilian Kan做運動都可以咁淫

好撚正

唔想睇 ~ 睇佢電視d 廣告
頂唔順

女人30都高齡產婦
40都冇人你都告急啦
仲要高大靚仔有錢集齊
梗係做運動都着到好似拍AV咁

你個腦淫姐

成日J

老雞

對眼想點

佢有咩廣告? 邊度可以腸?

佢真係唔令。做雞嫁咩？

因為有波

愈黎愈似大陸整容啲人
宜家show波show到出哂面 好想嘔

佢好似有男朋友

自從有人話過佢似李思嫣之後
我以後望親佢個樣都覺得好似

好想同佢瘋狂做運動

條女好撚正

樣係一般
但身材真係好正喎

我睇完你個comment睇番都覺得似

好似？？真相係30幾冇人埋單的中女才是事實囉

老g

之前有post睇過佢話有
唔知幾多年之前follow左 個陣佢仲未咁搏
而家唔知做咩鳩

似係開咗filter
啲老女人真係

好老女人扮後生feel

邊忽似

李思嫣咁嘅款
佢做運動套衫擺明醉翁之意不在酒啦

其實佢都唔係差，要搵人埋單應該唔難
但點解要越做越cheap?

識到有錢就走
你唔係咁都唔知呀

真係成個李私煙咁

仲未有人埋單

老女人P圖怪算鳩數啦

完全唔似李私煙囉...

真係lilian黎？邊個比件咁既衫佢著著到咁肥

仆你個街
唔好咁啦

係，見到真心嚇親，同ig相差好多，究竟真人係點

即因為真係好差囉

我覺得佢而家做到咁cheap
正經少少都唔敢要

真人面大個身都好大份
平時p 圖

後入應該幾正
盤骨好大

愈做愈唔掂係真
佢自家品牌啲衫 二三千蚊一件 買得起既港女有能力買其他名牌
見佢賣埋外國衫 可能就係冇乜人買佢牌子

未搵到老細

直頭係啦
個樣膠得黎有浸蝗味

有個空姐朋友話飛機上見過佢冇化妝
唔睇個乘客名單都唔知係佢
話真人塊面好包好脹
平時應該p得好勁

佢幾多歲?

講左就黎7,8年都未有人埋單